其實林鄭月娥係咪獌狗嚟

特登宣布wfh比我哋曼迷兼公務員留家哭波喪

多謝林鄭媽媽
等我一陣唔洗比格離車迷OL串
唔反了

咁計嘅話應該係反獌

含柒啦
假膠假到要叫柒婆做媽媽
你對唔對得住你老母